《搞鬼 Online》計劃在台港澳地區重啟營運

韓國遊戲開發商 Mgame 今（26）日宣布，《搞鬼 Online（暫稱，原名：Ghost Online）》將在台港澳地區重啟營運，目前已展開各地代理商的合作募集，期望遊戲能在 2018 年上線。

曾在台灣推出、由 Mgame 研發的可愛和風式 2D 卷軸線上遊戲《搞鬼 Online》以東方鬼神題材為主題，玩家將化身為正或邪派的俠士，以自身為載體自由轉換為救世惡鬼，踏進一個光怪陸離、百鬼橫行的神奇國度，從民間妖怪到人氣鬼魅，一一擊退在現世遊蕩的惡鬼。